留意到老細有滴滴仔嘅問題 點安慰佢好

想升職加人工

叫佢唔好再用紅雙喜

同佢講 同是天涯淪落人

直情要滴得比佢勁
然後刻意比佢睇到
再讚老細好勁

幫佢變到唔係滴滴仔

即刻追住佢黎含

每次佢去廁所都跟住佢
佢喺尿兜痾尿時，你手執紙巾企埋一邊
等痾完就遞上去俾佢

會唔會以為我笑佢